
                      Es muy mala, la primera de ocho apellidos vascos es genial y por lo que veo imposible de superar.
En esta segunda parte no lograron conectar con el publico, el guion es muy malo y la actuacion muy floja.
        
            